［搞走塑］希望大家投胎果時唔好做環保撚d仔女.....

到時得番膠樽蓋波波池俾你地玩

波你老母個池咩
去交野公園玩樹枝執垃圾

最後果張勁似果啲山區兒童垃圾堆中搵野食

接近嫁啦
環保撚既仔女唔可以幫襯KFC同M記
真係好慘

其實只要keep 住唔用洗衣機洗衫，用手洗，同埋開26度冷氣+風扇一齊，所造成既減碳已經高過佢地做既所謂環保野n 倍

佢地去一次旅行都污染左地球啦
我覺得佢地走塑同買贖罪劵一樣
都係為左自己心安理得就算

樓主報稱係磨平左
痛唔痛都係佢個女受姐